如何在你心窗一角...

蒙瓏呈現我的愛

追下你數姐
使唔使貢惡

？

叫下春姐

唉

淫叫 兩聲 黎 聽下先

任這風吹雨打去
我仍然情願更甘心 不悔恨

一角

樓主係雞

呀呀呀~~~~

ching six ball

有咩問題

你條仆街仔

又叫咩春牙
你g前個溝女計劃溝成典

益你呀
你拍條片放隻手落去浸一分鐘就放過你

冇咩進展
求神保佑有突破啦

講黎聽下
睇下有冇咩建議比你
利申 A12

放過me ok?

幾時組隊去call g

手足們
上堂有個女仔好正
但我淨係識佢個frd
應該點入手
求攻略

利伸:毒L

有好橋就放過你
如果你條橋幫我溝到女神既
我寄1000俾你
絕不走數

每星期見佢幾多次
坐得近唔近先上堂

屌你啦 比人抽緊水仲叫我

我有類似經驗
又係上lecture見到有條女好撚正
之後一個月後就搞野了

2次
一時近一時唔近
成日好驚自己毒親佢

出去打返場就一天都光哂啦
到時上埋神枱

知就好

你好過costa啦
起碼肯認衰仔
costa食左屎未

method

diu nei
手足都唔g持

心理學講過要條女注意你
你一定要成日係佢視線範圍出現
所以每次盡量搵個好位 比佢望到你

又唔好咁講

咁應唔應該坐佢隔離

自己簡位坐真係最易溝女
比啲表示啦 又話搵人傾計 搵左未

條撚屌屌手足就大大力
俾人叫食屎就深潛

有時坐左隔離
但唔敢開口講野

其實果時見佢自己一個女仔好似好悶
咁我就主動坐佢格離
咁上堂咁岩有活動分組我就好自然邀情埋佢過黎 本身仲有3個朋友
咁落堂就順便拎埋佢snapchat
之後返去就傾下計send下相

約下食飯啦
條女係唔係同你同一個major

坐你個fd格離就ok
即刻坐佢格離怕佢覺得好怪令佢反感就唔好
印象一有就好難變
你而家要做嘅就係同你本身個朋友再熟d
再借d耳同個女仔講野
要主動

但而家係我單丁
佢有個fd一齊上

我明呀無啦啦開口講野都唔知講乜春
所以你要由你朋友入手

係同一個major
但我成日好驚開口毒親人
唔知佢點睇我

仲好
可以理直氣壯坐你朋友格離

我單丁上
佢反而有個女仔fd一齊

怕咩毒親人
除非你開口講野真係好鳩
記住講野唔好太浮誇自大基本上都ok

知唔知佢叫咩名
有冇搵到人ig之類

但問題係佢個fd我都新識既
同埋我同班男仔仲熟
有時唔坐男仔隔離會唔會好怪

佢單身就放膽啦

知佢fb
但唔敢add

留意到艾沙雲清都係25

咁冇啦
我講野比波台平時正常少少
但都係on9式搞笑

好淆

波台專出賣手足

叫班男仔識做自動都坐果邊附近

其實冇分別🤷🏻‍♂️

姐係會毒親女神

去add佢啦信我
起馬知道你嘅存在

未試過咁多人推我啲post

咁死得啦
實唱我唱到pk

我好自卑
好驚人地覺得我毒,煩親佢
所以都唔敢主動聊人

算唔算上左位

你令返用波台嘅口吻用黎現實溝女緊係死啦
不過搞笑都好 好多女唔中意悶鬼
有時9up下都冇問題但當然唔好太多

上撚咩

對女神未試過講on9野
但同班男仔吹水時試過
我諗女神知我係on9仔啦

咁你一係話想今日同個女仔fd坐囉
追得人就預左比人知架啦唔洗理人點睇

名氣大增

你點毒先
形容下衣著外表打扮
女人好撚現實要睇外在

但我好驚女神會覺得我毒

未必嘅
咁同男仔fd圍威喂唔9up咁幾時9up

美式
但毒撚樣

你覺得自己毒咪裝備下先再去

美式姐係點
歐美風格Oversize黑人rapper嘅style?

no
a&f feel

點裝備

高大？

剪下頭髮
清下暗瘡
操大隻
溝女其實係要吸引到佢

矮

thx ching

幾矮
利申175

175

夠架啦
佢幾高呀女神

1.65m

岩呀好撚襯呀
去馬啦
搞大佢個肚！

冇自信呢part可以點搞

精子500m就有

渣GA 溝女都要問長問短 家陣你溝定人地溝牙 吾識米吾好學人溝 打死一世飛機把啦

膽真係要練
冇一朝一夕

叫左你同佢肥婆fd be fd左先之後就順勢一齊食lunch or同組做project==

咪臭系

diu nei手足刀唔幫

點練

儘量啦

一陣個肥婆FD以為你想溝佢就

又唔肥既
豬扒囉